# 22.5 Halas

[] extendovanie usera co mas v Plugin.php by som dal pod samotnu classu do App\Project\Classes\Extend a potom to nasledne volal z Plugin.php
[] vseobecne si daj napriklad 3 prazdne riadky / velke odriadkovania prec nevyzera to dobre
[] pouzivaj formatovanie IDE, lebo niektore veci su divne zarovnane
[] dam to aj sem radsej ale pouzivaj '' radsej pokial vyslovene nepotrebues "", lebo niekde mas "" a niekde '' a potom to nevyzera pekne

